M記支那食材根本就測試緊香港人底線

全改支那食材都係排長龍幫襯 香港人同支那狗個元素表應該好快睇齊

推